{
    "questions": [
        {
            "id": 1,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 3ème lettre de l'alphabet?",
            "options": [
                "A",
                "B",
                "C"
            ],
            "answer": "C"
        },
        {
            "id": 2,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 5ème lettre de l'alphabet?",
            "options": [
                "D",
                "E",
                "F"
            ],
            "answer": "E"
        },
        {
            "id": 3,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 7ème lettre de l'alphabet?",
            "options": [
                "G",
                "H",
                "I"
            ],
            "answer": "G"
        },
        {
            "id": 4,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 9ème lettre de l'alphabet?",
            "options": [
                "I",
                "K",
                "L"
            ],
            "answer": "I"
        },
        {
            "id": 5,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 11ème lettre de l'alphabet?",
            "options": [
                "M",
                "N",
                "K"
            ],
            "answer": "K"
        },
        {
            "id": 6,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 13ème lettre de l'alphabet?",
            "options": [
                "P",
                "M",
                "Q"
            ],
            "answer": "M"
        },
        {
            "id": 7,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 15ème lettre de l'alphabet?",
            "options": [
                "O",
                "S",
                "T"
            ],
            "answer": "O"
        },
        {
            "id": 8,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 17ème lettre de l'alphabet?",
            "options": [
                "V",
                "W",
                "Q"
            ],
            "answer": "Q"
        },
        {
            "id": 9,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 19ème lettre de l'alphabet?",
            "options": [
                "Y",
                "S",
                "Z"
            ],
            "answer": "S"
        },
        {
            "id": 10,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 1er chiffre dans le numéro 10?",
            "options": [
                "1",
                "9",
                "10"
            ],
            "answer": "1"
        },
        {
            "id": 11,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 2ème chiffre dans le numéro 25?",
            "options": [
                "2",
                "5",
                "25"
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "id": 12,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 3ème chiffre dans le numéro 368?",
            "options": [
                "3",
                "6",
                "8"
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "id": 13,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 4ème chiffre dans le numéro 7419?",
            "options": [
                "7",
                "4",
                "9"
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "id": 14,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 5ème chiffre dans le numéro 12345?",
            "options": [
                "1",
                "2",
                "3"
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "id": 15,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 6ème chiffre dans le numéro 67890?",
            "options": [
                "6",
                "7",
                "8"
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "id": 16,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 7ème chiffre dans le numéro 111111?",
            "options": [
                "1",
                "2",
                "3"
            ],
            "answer": "1"
        },
        {
            "id": 17,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 8ème chiffre dans le numéro 987654321?",
            "options": [
                "9",
                "8",
                "7"
            ],
            "answer": "8"
        },
        {
            "id": 18,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 9ème chiffre dans le numéro 369258147?",
            "options": [
                "3",
                "6",
                "9"
            ],
            "answer": "9"
        },
        {
            "id": 19,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 10ème chiffre dans le numéro 3141592653?",
            "options": [
                "1",
                "3",
                "4"
            ],
            "answer": "3"
        },
        {
            "id": 20,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quel est le 11ème chiffre dans le numéro 55555555555?",
            "options": [
                "5",
                "1",
                "2"
            ],
            "answer": "5"
        },
        {
            "id": 21,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Combien de lettres y a-t-il dans le mot 'alphabétisation'?",
            "options": [
                "14",
                "15",
                "16"
            ],
            "answer": "15"
        },
        {
            "id": 22,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 4ème lettre du mot 'encyclopédie'?",
            "options": [
                "c",
                "y",
                "e"
            ],
            "answer": "c"
        },
        {
            "id": 23,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 5ème lettre du mot 'philosophie'?",
            "options": [
                "o",
                "s",
                "p"
            ],
            "answer": "o"
        },
        {
            "id": 24,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Combien de lettres y a-t-il dans le mot 'matérialisme'?",
            "options": [
                "12",
                "13",
                "14"
            ],
            "answer": "12"
        },
        {
            "id": 25,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 6ème lettre du mot 'orthographe'?",
            "options": [
                "o",
                "r",
                "t"
            ],
            "answer": "r"
        },
        {
            "id": 26,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Combien de lettres y a-t-il dans le mot 'développement'?",
            "options": [
                "13",
                "14",
                "15"
            ],
            "answer": "14"
        },
        {
            "id": 27,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 7ème lettre du mot 'documentation'?",
            "options": [
                "a",
                "t",
                "i"
            ],
            "answer": "a"
        },
        {
            "id": 28,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 8ème lettre du mot 'sociologie'?",
            "options": [
                "o",
                "g",
                "e"
            ],
            "answer": "g"
        },
        {
            "id": 29,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Combien de lettres y a-t-il dans le mot 'psychologie'?",
            "options": [
                "11",
                "12",
                "13"
            ],
            "answer": "12"
        },
        {
            "id": 30,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 9ème lettre du mot 'philosophie'?",
            "options": [
                "h",
                "i",
                "e"
            ],
            "answer": "i"
        },
        {
            "id": 31,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 10ème lettre du mot 'interprétation'?",
            "options": [
                "a",
                "t",
                "i"
            ],
            "answer": "t"
        },
        {
            "id": 32,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Combien de lettres y a-t-il dans le mot 'information'?",
            "options": [
                "10",
                "11",
                "12"
            ],
            "answer": "11"
        },
        {
            "id": 33,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 11ème lettre du mot 'mécanisme'?",
            "options": [
                "i",
                "s",
                "m"
            ],
            "answer": "i"
        },
        {
            "id": 34,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 12ème lettre du mot 'organisme'?",
            "options": [
                "n",
                "i",
                "s"
            ],
            "answer": "n"
        },
        {
            "id": 35,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 13ème lettre du mot 'informatique'?",
            "options": [
                "t",
                "i",
                "q"
            ],
            "answer": "q"
        },
        {
            "id": 36,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Combien de lettres y a-t-il dans le mot 'communication'?",
            "options": [
                "13",
                "14",
                "15"
            ],
            "answer": "14"
        },
        {
            "id": 37,
            "difficulty": "intermediaire",
            "question": "Quelle est la 14ème lettre du mot 'révolutionnaire'?",
            "options": [
                "e",
                "n",
                "r"
            ],
            "answer": "r"
        },
        {
            "id": 38,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la 15ème lettre du mot 'juridictionnelle'?",
            "options": [
                "o",
                "n",
                "l"
            ],
            "answer": "n"
        },
        {
            "id": 39,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la racine carrée de 169?",
            "options": [
                "11",
                "12",
                "13"
            ],
            "answer": "13"
        },
        {
            "id": 40,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quel est le résultat de 25 x 25?",
            "options": [
                "525",
                "625",
                "725"
            ],
            "answer": "625"
        },
        {
            "id": 41,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la somme des angles d'un triangle?",
            "options": [
                "180",
                "360",
                "90"
            ],
            "answer": "180"
        },
        {
            "id": 42,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Combien de faces a un cube?",
            "options": [
                "4",
                "6",
                "8"
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "id": 43,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Combien de côtés a un hexagone?",
            "options": [
                "5",
                "6",
                "7"
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "id": 44,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quel est le volume d'un cube de côté 3 cm?",
            "options": [
                "9 cm3",
                "27 cm3",
                "81 cm3"
            ],
            "answer": "27 cm3"
        },
        {
            "id": 45,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la formule chimique de l'eau?",
            "options": [
                "H2O",
                "O2",
                "CO2"
            ],
            "answer": "H2O"
        },
        {
            "id": 46,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la première planète du système solaire?",
            "options": [
                "Mercure",
                "Venus",
                "Terre"
            ],
            "answer": "Mercure"
        },
        {
            "id": 47,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la deuxième planète du système solaire?",
            "options": [
                "Mars",
                "Venus",
                "Jupiter"
            ],
            "answer": "Venus"
        },
        {
            "id": 48,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quel est le métal le plus précieux?",
            "options": [
                "Or",
                "Argent",
                "Platinium"
            ],
            "answer": "Or"
        },
        {
            "id": 49,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quel est l'élément chimique le plus léger?",
            "options": [
                "Hydrogène",
                "Hélium",
                "Oxygène"
            ],
            "answer": "Hydrogène"
        },
        {
            "id": 50,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre?",
            "options": [
                "Océan Atlantique",
                "Océan Indien",
                "Océan Pacifique"
            ],
            "answer": "Océan Pacifique"
        },
        {
            "id": 51,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la capitale de l'Australie?",
            "options": [
                "Sydney",
                "Melbourne",
                "Canberra"
            ],
            "answer": "Canberra"
        },
        {
            "id": 52,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Combien de protons possède un atome de carbone?",
            "options": [
                "4",
                "6",
                "8"
            ],
            "answer": "6"
        },
        {
            "id": 53,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la vitesse de la lumière dans le vide?",
            "options": [
                "300 000 km/s",
                "150 000 km/s",
                "450 000 km/s"
            ],
            "answer": "300 000 km/s"
        },
        {
            "id": 54,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la constante de gravitation universelle?",
            "options": [
                "6.674 x 10^-11 m^3 kg^-1 s^-2",
                "9.81 m/s^2",
                "3.14"
            ],
            "answer": "6.674 x 10^-11 m^3 kg^-1 s^-2"
        },
        {
            "id": 55,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la capitale de la Suède?",
            "options": [
                "Stockholm",
                "Oslo",
                "Copenhague"
            ],
            "answer": "Stockholm"
        },
        {
            "id": 56,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quelle est la montagne la plus haute du monde?",
            "options": [
                "Mont Everest",
                "Mont Blanc",
                "K2"
            ],
            "answer": "Mont Everest"
        },
        {
            "id": 57,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quel est l'élément chimique ayant le symbole 'Fe'?",
            "options": [
                "Fer",
                "Fluor",
                "Plomb"
            ],
            "answer": "Fer"
        },
        {
            "id": 58,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Combien y a-t-il de continents sur Terre?",
            "options": [
                "5",
                "6",
                "7"
            ],
            "answer": "7"
        },
        {
            "id": 59,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quel est le plus grand désert du monde?",
            "options": [
                "Sahara",
                "Antarctique",
                "Gobi"
            ],
            "answer": "Antarctique"
        },
        {
            "id": 60,
            "difficulty": "difficile",
            "question": "Quel est le métal le plus abondant dans la croûte terrestre?",
            "options": [
                "Fer",
                "Aluminium",
                "Silicium"
            ],
            "answer": "Aluminium"
        },
        {
            "id": 61,
            "difficulty": "facile",
            "question": "Quelle est la capitale d'Algerie?",
            "options": [
                "Algers",
                "Oran",
                "Tindouff"
            ],
            "answer": "Algers"
        }
    ]
}